18區公海TG group

想問吓有無人有18區公海link 定係而家已經唔可以用link add 因為我之前無入到公海但而家想去連儂牆幫吓手但又唔知可以點 所以如果大家有link可唔可以share出嚟 感謝

.唔好入依d group

點解？

好多流料+吹水